做乜唔比人去警總？只要去既人清楚明白有流血既可能，做乜要阻止人地？

人地明白風險，願意負上代價，你憑乜阻人？

屌, 就係唔想有任何機會冇左呢班兄弟先阻止呀

我同你係戰友, 睇撚住你死咩, 大家同一陣線, 點解要咁做?
你去唔係問題, 依家係叫唔好衝之嘛,

圍嘅目的係？

圍警總除咗出啖氣，有咩目的？

圍有乜用？

答得合理 我出post 支持

點解要圍？因為無一樣要求，政府有回應，姐係d運動要繼續落去。話左群眾運動，無大台無發起人，所以唔會有所謂既夠唔夠人，只要比到麻煩政府已經夠。呢個係大家成日講既不合作運動既用處，要係對社會有影響，同埋要大影響，唔係出黎行兩野返屋企訓覺，第二起起身返工果隻運動。既然大家講到要be water ,只要可以全身已退，各位兄弟知進退識走位就得。絕不應批評任何人為相同目的既付出

政府唔回理 點解唔係去圍攻總/ 搵高官？
圍狗局 比到咩壓力政府

聽日要人